而家係咪慶祝西方節日都拉？

今日萬聖節帶口罩面具都話拉，咁萬聖節唔化妝唔帶面具點應節呀

以後聖誕復活都拉嗎？香港係咪以後無西方節日只慶祝佛誕，清明，中秋，重陽，端午同國慶等中國節日？

而家拉人係唔需要理由，完